今晚會去上水嘅入一入嚟！

[size=4][size=4]我今晚會喺上水Free Hug!!!
想輕生又或者好頹既就入嚟上水攬吓我
我唔想再見到有人跳樓[/left]

幫我推一推thank you

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

咁gay

利申唔係gay

義務心理諮詢與情緒支援

有冇人頌經? 南無大願地藏王菩薩

推呀

要人呀

推

空城計

上水真係無撚人理